{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_041165",
        "source": "도서",
        "writer": "예종석",
        "ISBN_ISNN": "\t978-89-9629-998-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "밥집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2011-03-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "일품해물탕"
    },
    "text": "江原特別自治道 三陟市晋州路30-26に位置するレストランは、様々な料理を販売しています。 ヘムルタンは小、中、大サイズで販売され、価格はそれぞれ45,000ウォン、57,000ウォン、90,000ウォンです。 タコビビンバは10,000ウォン、タコ刺身の時価ご飯は1,000ウォンで販売されます。 酒類では焼酎、ビールが5,000ウォン、百歳酒が7,000ウォン、覆盆子が10,000ウォン、飲み物が2,000ウォンで販売されます。 この食堂はテレビ番組「生放送トゥデイ」に出演して有名な食堂です。 営業時間は毎日11:00から21:00までで、ブレイクタイムは15時から17時までです。 月曜日は休みで、正確な営業時間は材料切れの際に締め切られる前までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "このレストランはどの場所にありますか？",
            "answer": "江原特別自治道 三陟市晋州路30-26に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランは何を販売していますか？",
            "answer": "ヘムルタン、タコビビンバ、タコ刺身の時価ご飯、焼酎、ビール、百歳酒、覆盆子、飲み物などを販売しています。"
        },
        {
            "question": "ヘムルタンの価格はいくらですか？",
            "answer": "ヘムルタンの小サイズは45,000ウォン、中サイズは57,000ウォン、大サイズは90,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "タコビビンバの価格はいくらですか？",
            "answer": "タコビビンバの価格は10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "焼酎とビールの価格はいくらですか？",
            "answer": "焼酎とビールの価格は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "百歳酒の価格はいくらですか？",
            "answer": "百歳酒の価格は7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日11:00から21:00までです。"
        },
        {
            "question": "ブレイクタイムは何時から何時までですか？",
            "answer": "ブレイクタイムは15時から17時までです。"
        },
        {
            "question": "休みは何曜日ですか？",
            "answer": "月曜日です。"
        },
        {
            "question": "営業時間は材料切れの際に締め切られる前までですか？",
            "answer": "はい、営業時間は材料切れの際に締め切られる前までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 242,
        "QA": 327
    }
}